請問跳樓自殺最低高度係幾多米？

唔想太高 落地個下死狀太慘嚇親無辜路人
太低怕死唔去 殘咗坐一世輪椅 要屋企人照顧

咩起跳姿勢 先可以確保頭先落地？
先界一刀動脈再跳係咪可以加速失血 減低生還率？

( Show Blocked User - 社會遊民 )

有冇人知？

你有答案記得返黎留言

頭落地三層樓都夠做

如果唔死咪成世訓係到

知黎做也？

麻煩鴨免移去黑洞，我唔想有任何一個人睇完呢個post 萌生自殺念頭

On9樓主

老實柒柒
我唔明點解揀跳樓
割脈唔係無咁痛

燒炭 好似無禁痛👻👻 btw珍惜生命

有朝一日試完再話你知

咩人先答到你

物理同生物學家

識人碌架上格跌落黎，頭落地暈左兩個月
一切睇彩數，我諗2-3樓都夠做，仲要睇樓底幾高

安眠藥唔係仲好咩 定係根本死唔去

又一個，唔好啊樓主
呢排好多人跳樓

其實呢 有人兩米高都跌得死

Beyond 個主音都係唔算好高跌落去
結果救唔返

咩叫最低高度？！？真係笑撚死
年終大把收修佬爬條四挽梯行梯跌死啦

咁多顧慮就不如唔好死
生存！做個有用嘅人
人生總有高低起落 咁先突顯到快樂嘅可貴
如果所有嘢都係一帆風順嘅 咁嘅人生真係冇乜意義

樓主要趕潮流？

唔好咁揀擇啦

啱啱試完

44.4公尺

大約14層

實死

燒碳慢慢窒息仲痛苦過跳樓呀

笑咗，膠post咁認真

聽講頭落地果下痛到仆街

最少8層樓

45m

可唔可以幫手去禮賓府隊冧幾件先?

Ifc

頭落地你原地跳都可以死

邊個講

燒碳係中毒 唔係窒息

炭

割脈要沿住動脈割 浸水 唔好變左白痴𠝹手

餓死啦 最有效自殺方式

燒碳要配安眠藥

樓主唔好跳
要珍惜生命呀

一氧化碳中毒

BBQ

其實係啲一氧化碳同啲紅血液結合左 而且唔可以逆轉 所以啲紅血球載唔到氧 咁應該係身體缺氧致死先啱

根據勞工處指引，2米以上就叫高空工作。

諗起好耐有個新聞講失業加失戀青年係停車場二樓跳樓，但只跌斷腳，太痛報警求助，自殺都失敗，變左三失青年

請支持安樂死

死都有價值d

家駒好似無3層樓

半米

3-4級樓梯都夠做

老友 你有好多野未做wor
唔洗咁急去投胎既

連黃家駒都叫唔出

樓豬仲未同我地食飯喎

3樓以下：你要頭落地先，頸部支撐唔到身體重量，頸部過骨折，再腦部失血過多而死

3樓以上，身體內臟會嚴重出血，失血過多而死

利申：9吹，請珍惜生命，朋友

仲未有
"有勇氣自殺，點解冇勇氣生存"

係你係死快啲 唔好開post叫春

Agree

試過既人都死撚左仲邊到答到你,on9樓豬

細細個訓訓下碌左落黎
撞穿左個頭
聯左幾針無事

附近唔可以有醫院
靜癖少少無乜人嘅地方

生命滿希望啊

有勇氣自殺，點解唔做完件有意義嘅事先死？
諗下邊個搞到你想自殺先

0米 平地撞後腦

櫻田門外之變 發生於1860年3月24日的政治暗殺事件，不滿幕府大老兼彥根藩藩主井伊直弼的水戶藩激進浪士，於江戶城櫻田門外突襲準備進城的井伊直弼隊伍，井伊直弼當場慘死。

sor 回錯

去山頂跳咪唔會攪到人

一米頭落地 唔死返黎再問我

死唔到再問喇

F=mgh g=9.81 m=你幾kg h=高度 F大過1500個頭都應該頂唔住

十幾年前有本禁書叫<完全自殺手冊>

搵條繩綁住鐵欄同自己條頸之後跳落去 又唔會落地整到人 又可以解決個問題

你企係地到，大力一頭撞埋牆都死啦

建議樓主得閒研究下各種自殺方法
好似之前本完全自殺手冊咁
你去研究曬咁多種自殺方法既最低要求 寫番個blog 整得靚靚咁
話唔定又能夠殺出一條血路
唔洗下下要生要死既

2米
頭部着地

家駒rip

需要協助嗎？ 香港:
2382 0000
生命熱線

我睇完好想試下

10m

雙腳掂地咁吊頸
大陸有成功案例

吸一氧化核，我可以join你

清，你有咩咁睇唔開

留低聯絡方法比我

死都唔識死 你都係做返垃圾算啦廢物

睇新聞有個二樓跳都死 睇你係咪頭落地

愛惜生命呀

正 出多d呢d學術post

樓主放棄啦
連登仔應該大氣圈突入，撞穿地殼，穿過地核去地球另一邊再反地心吸力出返宇宙都死唔去

一般10樓跳落嚟都應該夠投胎

為社會服務左先

F=mgh

我睇完全自殺手冊講嫁

樓主搵埋我一齊！好多病痛想搵個伴

又係叫春post

呢本？

邊個話頭落地一定死?

以前咪有條跳海片頭落地成塊面爆開都唔死得

應該係
完來已經24年前

本書有埋圖解，每種方法嘅評分
無記錯好似上吊致死度最高，而又最唔麻煩到人
吸煤氣就死相最靚

Btw，唔好死

吊頸會失禁同射精 屙完尿打個飛機最好